Bruno Mars 算唔算超越MJ

把聲又靚
唱唔同類型ge歌都冇問題
低音甜高音準
跳舞仲勁過mj
加埋有才華

超越唔到
利申bruno mars fans

兩個時代既天王

跳舞勁過MJ都講得出

身高

屈鞋有幾勁

屈鞋lol

MJ=?
Michael jordan
Michael jackson

唔同年代

但超越又講唔上

你自己SEARCH下以前MJ D演唱會

D歌迷癲到 D人多到

樓主係咪未認識過MJ?

利申: 2個都中意 風格唔同 其實唔會拎黎比

SORRY 1999

King of Pop只有一個

mid range同彈跳力都差好遠wor

紅既程度一定mj>bm
mj係真正既男女老幼幾乎全部人識
以前連小學生都識mj d歌
呢樣唔覺bm做到

死左就係傳說
超越唔到

咪說笑啦😅係到講好啦

20年後仲有人聽mj 但burno mars20年後有冇人聽就唔肯定喇

係

聽都未聽過Bruno mars

Magic Johnson 打1-5號位都得
Bruno mars 打1號位都嫌矮啦

踢波？

Master Joe

你自己無知

唔撚係啊

講出嚟引人笑